小試牛刀

資金：500

1800
濟 主盤
阿 -1

1830
主盤

咁應唔應該跟